msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "athena_led"
msgstr "athena_led"

msgid "Base Setting"
msgstr "设置"

msgid "Gift"
msgstr "赞赏"

msgid "Athena LED Ctrl"
msgstr "雅典娜 LED 屏幕控制"

msgid "JDCloud AX6600 LED Screen Ctrl"
msgstr "京东云 AX6600 LED 屏幕控制"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Display interval time"
msgstr "刷新时间"

msgid "Enable carousel display and set interval time in seconds"
msgstr "刷新时间"

msgid "Display light level"
msgstr "显示亮度调整"

msgid "Display light level desc"
msgstr "显示亮度调整，数字越大越亮"

msgid "side led status"
msgstr "侧边状态灯"

msgid "status time"
msgstr "时间"

msgid "status medal"
msgstr "奖牌"

msgid "status upload"
msgstr "上传"

msgid "status download"
msgstr "下载"

msgid "side led status desc"
msgstr "设置侧边状态灯"


msgid "Display Type"
msgstr "显示模式"

msgid "Display Type Date"
msgstr "日期"

msgid "Display Type Time"
msgstr "时间"

msgid "Display Type Time Blink"
msgstr "时间-闪烁"

msgid "Display Type temp"
msgstr "温度"

msgid "Display Type String"
msgstr "自定义文本"

msgid "Display Type getByUrl"
msgstr "远程文本"


msgid "Specify comma-separated values for option"
msgstr "显示模式"

msgid "Custom Value"
msgstr "自定义文本"

msgid "Enter your message here"
msgstr "输入你的自定义内容"

msgid "Set the custom message to display on the LED screen, Only effective on 'Display Type String'"
msgstr "设置显示在led屏幕上的自定义内容,选中'自定义文本'显示模式生效"

msgid "api url for get content"
msgstr "通过 http/get 请求获取显示内容"

msgid "Enter your api url here"
msgstr "在此处输入你的接口地址"

msgid "api url for get content des"
msgstr "通过 http/get 请求获取显示内容,选中'远程文本'显示模式生效"

msgid "All features are free, and tipping is just to buy me a coffee."
msgstr "所有功能都免费，打赏只是为了请我喝咖啡"

msgid "tempFlag"
msgstr "温度选项"

msgid "nss-top"
msgstr "网络子系统nss-top"

msgid "nss"
msgstr "网络子系统nss"

msgid "wcss-phya0"
msgstr "无线控制子系统-物理0"

msgid "wcss-phya1"
msgstr "无线控制子系统-物理1"

msgid "cpu"
msgstr "中央处理器cpu"

msgid "lpass"
msgstr "lpass"

msgid "ddrss"
msgstr "内存子系统ddr"

msgid "Set the item display on the LED screen, Only effective on 'Display Type temp'"
msgstr "设置显示在led屏幕上的温度,选中'温度'显示模式生效"